頂 呢條片完全係毒撚玩交友app嘅寫照黎

好撚尷尬

發現自己同條仔好似

打書面語

你係女？

總結下呢條友有咩做錯
1 冇用emoji😀😃😁😆😅
2 講嘢太過嚴肅（ 特別係第二日 你估係審犯咩 大佬呢度唔係差館或者法院 點解你要咁介意人哋覺得你係咪搵藉口）
3 書面語
4 唔主動
5 答完就算 同審犯有咩分別（ 喂 你講完一大輪嘢 咁關我撚事呀）
6 太負面
7 問非所答
睇黎其實呢條友唔只係隻手唔靈活 個腦都唔
係好靈活 條件差就算啦 溝女都溝成咁真係收皮

kneta幾正

講野負面真係好扣分

同路

真on9 到震
比曬位佢上都唔識上

個東女郎一除口罩嚇撚死朕

8 冇send條J比人睇

係我 想媾女都無機會

搵唔到kneta ig

有人搵到但Private 左

佢事前知道對話會放上youtube公開
唔撚通會問條女
「今晚屌唔屌閪！？

如果彭于晏咁既樣
咪唔同結局囉

外國: be attractive, don't be unattractive
香港: your face your fate

見到自己

溝到女都唔會聯絡100毛

上集黎，事主都知會上100毛

咁有啲位唔可以怪佢嘅 始終都係毒撚 喺呢方面嘅觸覺冇咁靈敏

係囉 都唔知點解無情白事講返以前條女

咁外國都有毒撚嘅 香港嗰啲某個程度上比連登嘅價值觀洗咗腦

係咁㗎啦 認命吧啦